# README #


### A que se propõe este repositório ? ###

Repositório público da [DataSafer](https://datasafer.com.br). Neste repositório serão disponibilizados scripts, documentos e outros dados públicos aos nossos clientes.
